你地鍾意銀魂邊首歌？

見隔離post有人講最鍾意既，順便講下歌
我先，最鍾意does唱既歌。

修羅 銀色之空 奇跡

其實有冇人覺得D歌好撚熱血。特別op

does
btw,銀魂ED glorious day，真心超正

其實大部分都好LIKE,有D難揀真係最鐘意

最新個季首op都好正

銀魂d歌真係有好多都好好聽
至少十幾首

日日loop，特別聽住黎做功課特別有幹勁

最愛係雪のツバサ

講起最新個季，勁快又完左

hey hey something like it hot

追追下等唔切，去左追漫畫

spyair

樓主選擇性覆人

聽住銀魂D熱血歌好難專心下

打機都怕自己high過頭

唔係啊 我有睇留言

諗返起D畫面

第一隻op最正

pray,老fans?

DOES唱既都好高質
曇天同銀色之空最正

我係pray而入銀魂動畫坑

op13

好想睇佢地D live

傾城篇最後一幕

傾城篇 阿銀對瀧果度d打鬥真係好爽

近排覺得松陽老師好好j

好多好歌 但最正我真係無得唔揀samurai heart

四天王篇太經典，熱血又傷心既劇情
配埋呢-。,'

有首片尾曲 好似有普通話「我愛你 」咁既
覺得幾好聽

手快禁錯

係啊，高橋曈唱

其實最近呢一年先開始追
不過隻歌好耐以前已經聽過

現状ディストラクション

最鐘意一定係呢道

曇天真係唔洗講

永遠的萬事屋

曇天同know know know

mr raindrop
speed of flow
stairway generation

Mr raindrop
估唔到有同好

有阿圭 falling away from me now

同好呀巴打
呢首好有feel

【手書き金魂】雪/の/ツ/バ/サ ～KASC MIX～

好神,睇到喊

speed of flow同stairway generation百聽不厭

我都幾鍾意聽依首ed，之前性轉換篇ed都轉埋

認真

pray

第四季 dayXday都唔錯

推
每日必聽，返工累到狗咁都燃到醒左

曇天
聲真似版都好撚正

DA!
DA!
DA!

寺門通d歌

烙陽決戰篇個首op同埋永遠的萬事屋最尾播既op1都好正

btw 好似係some like it hot

武士心同我愛你
冇得輸！！！

BGM 武土之國

Know know know
Day by day

Stairway Generation

精選集
櫻音

遠い匂い
可能得我大叔先鍾意

曇天

呢首都正
但冇咩人鐘意

OP4

op10

勁中意聽呢首呀呀呀！！！！！！！

我本來以為會冇乜人識呢首
同Does，somelike比，有D冷門

呢首真係最正 用緊做鈴聲

は~な~の~あ~なは
司会者と不倫

曇天
Stairway
Know know know
Pride kagume..
Op得一首係冇feel
Ed最正係mr raindrop
仲有background music
Funeral同埋有關松陽老師個幾首都好聽

speed of flow

排左次序

雪のツバサ/redballoon （第3期ED）
サムライハート(Some Like It Hot!!)/SPYAIR （銀魂’ ED）
バクチ・ダンサー / DOES （劇場版 銀魂 新訳紅桜篇 Main Theme）
Pray /Tommy heavenly6 （ 第1期OP）
曇天 / DOES （ 第5期OP）
修羅/DOES （第5期ED）
現状ディストラクション/SPYAIR （劇場版銀魂 完結篇 万事屋よ永遠なれ 主題歌）
僕たちの季節 / DOES （ 劇場版 銀魂 新訳紅桜篇 ED）
桃源郷エイリアン/serial TV drama （銀魂’ OP）
輝いた/シギ （ TVシリーズ 第12期ED）
桜音 /ピコ （ よりぬき銀魂さん ED）
ワンダーランド/FLiP （銀魂’ OP）
銀色の空/redballoon （ 第3期OP）
アナタMAGIC/monobright （ TVシリーズ 第6期OP）
Speed of flow / THE RODEO CARBURETTOR （ 第8期ED）
可能性ガール/ 栗山千明 （ よりぬき銀魂さん OP）
I、愛、会い/ ghostnote （ TVシリーズ 第11期ED）
SIGNAL / KELUN （ケルン） （ 第7期ED）
遠い匂い /YO-KING （第2期OP）
サヨナラの空 /Qwai （ TVシリーズ 第16期ED）